# Чаты

Чат, где можно переписываться пользователями, отправлять файлы, упоминать определенного пользователя. При этом для пользователей будут работать уведомления по чату: личные и общие.

Уведомления будут приходить в группу Общие, если пользователь добавлен в Участников, в личные - если пользователя отметила с помощью символа @, при этом он автоматически будет добавлен в Участники.

<img src="../../030_pics/Chats.png">

<img src="../../030_pics/ChatNotifications.png">